{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 연지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数を追加する場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それに伴う払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合でも入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウト時間を正確に守ってください。 また、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で直火方式でお魚やお肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 一軒家の客室ではIPTV/WiFiが利用可能で、プールは7月中旬から9月末まで運営されます。 幼児プールも利用でき、水深は横300cm、縦400cm、高さ70cmです。 プールの利用時間は入室時から夕方8時までで、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー場は利用時間の制限がなく、屋外でバーベキューを楽しむことができます。 ただし、炭とグリルは追加料金が発生しますので、予約の際にリクエストに記載してください。 コンビニや売店は周辺の大型マートと車で5分の距離に位置し、周辺の観光地としては江口安亀仙、達海公園、名品真珠展示館、未来寺、弥勒島、飛津島海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合でも入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできませんので、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式でお魚やお肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTV/WiFiが利用可能で、プールは7月中旬から9月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から夕方8時までです。子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用時間の制限がなく、屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては江口安亀仙、達海公園、名品真珠展示館、未来寺、弥勒島、飛津島海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 533
    }
}